Ann Härm ja Michel Harro wahel om niida lepping saanu, et Michel Harro massab An Härmale 3 Rbl. 70 kop. 25.Märzis sel aastal ära.
Otsus: Seda kirjutada.
Pääkohtumes K.Lõhmus
Kohtumees T.Pilt
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirj.asemel /allkiri/
